外賣Delivery 冇車手接係咪等成世

等左成兩粒鐘

CANCEL啦，你真係有耐性

係 一年前用過等到燥底del左app

住邊
山區？

兩粒鐘都等 樓主好有耐性
一定係好男仔